聽日要睇牙但粒痱滋未好返點算好

想像緊俾條吸口水管大大力吸我粒痱滋

吸埋啲「農」

seed